TSLA 之人棄我取

430入
別人恐懼 我貪婪

目標480放 賺50屌下西先

跟

425 get

420 join

495放曬，依家逐步入緊貨

屌你地咩係曬我後面入

460只求返家鄉